[西追型撚到] 羅伯派汀森重返《蝙蝠俠》片場！貓女、企鵝人最新造型曝光！

今年九月初，英國男星羅伯派汀森（Robert Pattinson） 驚傳確診武漢肺炎，使華納兄弟暫停《蝙蝠俠》（The Batman） 拍攝作業，之後，華納兄弟數次發表聲明，確定電影將恢復拍攝，但將推遲至 2022 年 3 月 4 日上映。

今天，網路上瘋傳《蝙蝠俠》最新片場照，拍攝地點位於英國利物浦市中心聖喬治大廳，粉絲捕捉到「蝙蝠俠」羅伯派汀森重返片場，身穿黑色大衣，以布魯斯韋恩的身份出席一場喪禮，「貓女」柔伊克拉維茲（Zoë Kravitz）、「企鵝人」 柯林法洛（Colin Farrell）等人也驚喜現身，曝光他們的最新造型！

▼ 魯伯潘瑞瓊斯（Rupert Penry-Jones）所飾演的角色喪禮，粉絲猜測是被謎語人殺害的高譚市長

▼ 高譚市民舉牌抗議

▼ 「蝙蝠俠」羅伯派汀森

▼「貓女」柔伊克拉維茲 &「卡麥法爾康尼」約翰特托羅

▼ 「企鵝人」柯林法洛

▼ 布魯斯韋恩的跑車 1963 Corvette Stingray

貓女痴線
好撚柒

佢似joker多d

羅拔仔

型撚到

型係型但無Batman feel

依隻貓女難頂
Anna Hathaway 索好多

貓女醜撚到

都係呢個最正

貓女駛唔駛咁柒

企鵝個化妝,真係認唔到

屌你老母 隻貓女好撚樣衰

點解可以化成咁
完全認唔到

認唔到係colin farrell

其實幾靚仔

其實靚仔咩

正到癲
Bane 竟然唔捉佢黎做玩具

x2

隻貓女

我覺得佢似Dick多啲

型撚到

屌個貓女柒到 有冇搞撚錯

佢真係唔似batman 似係跟班多啲

第一代最正，完美演繹痴線婆

Anna Hathaway

應該有增肥?

天能好型

個樣有少少似 周星馳版孫悟空 佢直頭唔洗化妝

Anne Hathaway 真係好撚正

個蝙蝠俠睇來好狂燥

其實企鵝係咪剩係一個好有錢既黑社會？

貓女柒到好似整容失敗咁

痴撚線 貓女咁既樣
比返ann我呀

話佢樣衰? 你歧視政治不正確

猫女

貓女似道友

見到力架已經唔開胃

有同感

paul dano呢

貓女

本身都係道友

好似整容overload咁

colin farrell真係天生奸角樣

第一張相以為係leon kennedy

屋企個賓妹都靚過貓女

Anna Hathaway直情係頂級

黑貓

睇好佢 越老越型

漫畫版 都係hardcore 少少 始終壞人黎

型到仆街
睇完天能之後好鍾意佢

貓女好唔掂

愈睇愈靚仔

似樣但唔靚

蝙蝠車個d好復古味

成個mj咁樣嘅喂

neil wayne

佢幾年前拍分歧者仲係個靚女
而家得罪造型師定咩事搞到咁

好撚型

嘩... 啲選角

唔撚掂！

化妝化到樣都認唔到
係咪可以收平啲

天能入面個look仲似Bruce Wayne

屌 我第一眼睇啲劇照都係諗住哩套戲個角色仲有佢講野啲聲....
好驚影響遲啲睇新蝙蝠俠..

係幾似漫畫版貓女，不過唔靚同有陣好污糟嘅感覺

唔洗乜都跟足漫畫既
始終電影要上鏡嫁大佬
英雄片搵個黑人做女主真係投入唔到
之前marvel spiderman 第一集又係咁
完全唔撚岩feel

唔知點解覺得蝙蝠俠似道友，唔明點解企鵝咁高

貓女好樣衰

道友版batman
黑人貓女

羅拔個髮型好柒...邊度似batman

貓女最正都係Anne Hathaway

成個月無洗

Tenet個造型仲似Bruce

睇多次tenet

貓女整容失敗嚟?

Interstellar

是但啦
靚女就得
babysitter 2個力架都幾正

Love and other drugs

眼神好有殺氣

依家見親佢都諗起呢句

當年呢輯相J 撚到我

果時都係因為佢先入院睇咋

係咪以後超級英雄女友都要係力架

舊年話搵佢拍個陣連燈𢛴仲屌到飛天
今日連燈仔個個

因為睇完天能

睇完nflx 套king henry 同 nolan套tenet
對佢完全改觀

天能版batman

本身咁靚仔架

唔講真係認唔到

其實Bruce Wayne有無人可以超越到Christian Bale

個貓女成個賀錦麗咁，做乜鳩

好靚仔

不如全部變黑人做啦....

嗰陣睇怪獸就J爆

呢個貓女咪之前拍過 xmen 異能第一戰果個小仙子果個

佢似羅賓多啲

點撚解貓女變左黑人? 有無根據

部長
同埋暗巷組好正

利申：腐

個貓女

你打j打到入院？？

咁岩見到前面有個靚女睇緊呢個post

戲院
不過你咁理解都ok

屌貓女梗係米雪菲花最正啦

xmen已經柒

其實貓女獨立電影都黑妹

不過呢套戲係非一般嘅爛, 我唔敢挑戰

無

真係好戲
個淫棍樣入型入格

漫畫本身都唔係白人

好似道友

其實Halle Berry黑得來幾正
但係套戲係咁撚樣

想後入

完全唔似BATMAN........

正到癲啦
講superhero做白髮storm

貓女都要變力架

最似Bruce Wayne應該係Ben Afflick

Neil

講開又講Ben版件戰衣真係靠害
個人明明係健壯，一著上件戰衣就肥到

blm

嘩 認唔到係collin Farrell

tenet robert 型到仆街
睇TDATT好大反差

其實當年睇又唔覺特別差，
同DD，ghost rider 2 咁上下囉，
我覺得係搵左黑妹做行得太前
再加上佢之前嘅貓女係米雪菲花喎，
而家睇返當年比人屌到爆炸係正常的

新F4如果而家上，噴火仔搵黑人做都冇咁多人屌啦

個頭電一電，染埋綠色，根本就係joker樣咁

有石內卜氣質

貓女真係咁差咩，上埋睇完再評都未遲啦

肥bat最似

Robert pattinson真係好型
之前twilight個形象咁撚深刻都俾佢完全擺脫到
Btw 點解佢無時無刻個髮型都係咁亂
戲入面又係 interview又係

成日諗起誠實預告笑佢個臉型

靚仔真係玩哂 明明咁垃圾都話好演技 同梁朝偉一樣

佢之前講過，佢唔鍾意頭髮有野嘅感覺，會唔自在，次次髮型師幫佢set 好個頭都照搞，結果就變到咁

Gradence

睇完天能加返佢分, neil

唔知點解有啲中二病
但都好型

睇埋呢段片，就知佢而家係sell實力

如果個頭冇落野，佢就咁搞亂都還好
但次次都係落咗野再搞，就會變到失業咁

學The Rock 咪唔使煩囉

屌你唔好破壞我男神形象

光頭唔係人人襯得起

呢張相其實咩事
上次巨腸個album有

記得佢做bullseye 好撚柒

拍Good Time 果陣比Josh Safdie 放左上ig，幾個月前比人搵左出黎當meme 用

Pettinson 始終個樣有少少邪氣

含我條J啱啱好

佢屎忽超大

屎忽下巴

少年 Batman

係一個細個俾人恰搞到心理不平衡 大個係黑幫上位之後報復社會嘅人

力架都算 點解唔揾個大波黑肉靚女

batman 打飛機

因為你睇慣左原先個演員姐

冇波，完

我想像唔到佢發育不良咁款著起套suit 係點，
會唔會好似kickass 咁

真 冇大粒野嗰種氣場 似配角多啲

咁可以好似啲男英雄咁，件衫啤好咗個jable body先着呢

所以佢tenet淨係做到neil

癲

漫畫版係妖艷

電影果條友係肥西 同埋好似唔高

肥？

佢條皮裙唔肥咩

你係女？

你唔覺得無曬曲線架咩

真係睇完天能之後完全加哂分，佢個種型拍得住十幾年前brad pitt個種feel

好難超越....鬼佬本身都好少有bale爺咁靚仔

你睇佢審newt 問佢點解同鄧不利多咁熟 個時個呷醋樣

利申: 腐過你

史上最醜貓女

香港叫羅拔柏迪臣，以後唔該純一用呢個譯名

好靚仔
Btw貓女......

呢套係乜

睇完tenet覺得勁順眼

睇定格相可能普通左d 個feel

但係睇影片會覺得幾charm

神棄之地

完全冇晒性幻想空間

搵啲死黑鬼都算啦
搵個靚啲得唔得
屌你老母

黑人做一個小偷既角色明明超match

其實真係佢最型，雖然ben個身材最match，但 Bale有Bruce Wayne味

條片...陣7味好勁

十分認同

呢啲係真喬裝

肥ben做老豆版batman仲似

物化女性呀，係唔撚係想死呀

又要打J

因為個下巴而得到此角

無一個正常咁喎。。。。。

企鵝佬好正

駁唔刀

佢越黎越正